（突發）視后李佳芯可能出選立法會九西直選

在反修例運動仍未平息，加上新冠肺炎疫情未止及港版國安法殺到的情況下，9月的立法會選舉在烽煙下逐漸拉開戰幔，民主派和建制派已開始了選舉工程，另外中間派以及在區會選舉中取得勝利的政治素人，亦蠢蠢欲動爭取參選。其中，最積極的當屬自由黨榮譽主席田北俊新牽頭設立的「希望聯盟」，以中間路線異軍突起，挑戰多區直選議席，更招攬了有港鐵沙中綫工程醜聞「吹哨者」之稱的潘焯鴻出戰九西。近日政圈上傳出潘焯鴻正與無綫花旦李佳芯（Ali）接觸，遊說對方成為自己的名單第二出選九西，消息人士對本網表示，李佳芯仍在考慮中，一旦成事勢必造成哄動，明星效應下潘焯鴻或有力在混戰的九西戰場中脫穎而出。

本網收到的政圈消息指，潘焯鴻近期已接觸了李佳芯，邀請對方出席了飯局商量合作事宜，講解了自己的參選大計及政綱，並且討論合作的可能，潘焯鴻更邀請對方加入團隊，成為名單第二助陣。消息同時指，李佳芯仍在考慮當中，暫未答應，未知其意向如何。本網曾以文字訊息詢問李佳芯是否有意出選，但她只回答「不是」二字，就未有再透露更多涉及參選訊息。

唔係掛

投了 投了

鷲哥.gif

根本就係借佢個名等啲狗公投潘

咁佢訓係度都贏

點都係李佳芯排第一啦

ali 叫到, 點say no

唔好出選
剛剛傳聞Ali七月有得開拍兒童醫院同馬明合作
佢被停工成年、而家終於有返野撈

黃到比cctvb雪可以幫到佢了

一定吸唔少廢老票

同黨唔同區

連登仔係咪以後唔再貼臭雞GIF?

果個希望聯盟好𠝹票feel
但係果個潘焯鴻又真係好撚勁..踢爆沙中線
好奇怪

潘焯鴻正與無綫花旦李佳芯（Ali）接觸，遊說對方成為自己的名單第二出選九西

唔肯攬炒邊個都唔投

有𠝹票feel喎

初選 完

希望聯盟唔係建制咩?

冇初選 佢唔係民主派
佢唔係民主派
佢唔係民主派
佢唔係民主派
佢唔係民主派
佢唔係民主派
佢唔係民主派

吓？潘焯鴻？？？？同田北俊？？？？食撚咗屎？？

支持Ali

落區握手仔

個希望聯盟唔撚係黃

住九西嘅投佢啊

初選過到咪投囉
過唔到投佢老母咩

究竟田少呢一路 𠝹淺藍票多啲定淺黃票多啲？

傻嫁咩 黃藍咁明顯 中間超人邊有票源

2邊都介唔到

屌你老味啦希望聯盟，望下袁彌昌條撚樣就知搞笑

鬼

西九選民選_ _ ?

演員走去立會, 做下議助先啦, 我諗佢立會點運作都唔知

支持

點解袁爸咁勁

個仔咁廢？

娶個無腦 就停經女人

痴埋田北俊度食屎啦

初選呀記撚住
Ali幾撚正都無計啊屌

藍㗎, 參咩初選, 田少嘅人嚟

中間派必需要死

冇初選一票不投 佢唔係民主派
利用佢 幫佢係藍絲拉票好過

有少少智慧都知田姓兩兄弟最多唔係奶到雪雪聲 同真正民主派差好撚遠

佢參乜鳩 希望聯盟唔撚係黃啊

希望聯盟=冇希望聯盟

屌，唔撚係狗閪

ali 正啵

薯片都話選

同當年wiki wong 哪吒一樣

收皮啦騎牆派

成班連登仔要打J了, 乜野普選民主全部都係垃圾

連黃都唔係 無可能投

變撚咗藍絲

佢出嚟幫條柒碌助選

即刻轟炸佢IG

不是 咪即係唔出選
佢點會參政

戇鳩, 希望聯盟唔撚係黃㗎

用下個腦或者睇清楚佢跟咩人先

今時今日選依D人做花瓶咩
有無議政能力都成問題
藝人如無議政能力 唔熟社會政策
一定係立法會被人玩返轉頭
你諗下葉劉都有一定支持 係因為佢好熟政策 先有得鬥

投比兩邊唔係人嘅中間派?

希望聯盟食屎

係得佢地同啲親中先會諗埋D咁柒既名

支持藍絲聯盟?

咪on9 大家目的係攬炒立炒會反對全部議題 你要個中間派做咩撚？

本網曾以文字訊息詢問李佳芯是否有意出選，但她只回答「不是」二字，就未有再透露更多涉及參選訊息。

係咪on9呀，不是咗仲點透露更多參選訊息？用腦諗下都知唔會係真

Sor講錯
我指大家只選初選既人

佢問咗李佳芯未㗎？
如果冇，冇啦啦擺人上枱都幾賤格

最大件事似係陳健康

黃就一定唔會投，𠝹下對家票幾好

冇撚錯, 隻臭雞咪撚選立會啦, 點投票都未必識

其實佢爆呢單嘢嚟講係抵投..

絕無此事, 小網借故谷人氣, 大家莫陪跑了.

據悉諾翹與Ali只是一齊做義工而已, Ali到廠探望諾翹員工亦只是表達心意. 諗得太誇張了.

戇鳩, 點睇都係會𠝹民主派別票 你睇下上面班戇鳩?

Pin呢個啦
成班見ali就狗衝
潘焯雄係希望聯盟呀
即係田北俊呀

「希望聯盟」唔撚係黃啊各位

你諗多咗，應該係用黎𠝹藍票

佢同yylam出書

人地幫手做義工咋
係比啲傳媒吹到變參選

啱呀，擺明俾潘生做佢。幫手做下義工都俾人放上檯

人地呢排忙緊出書

下家莊驚孭鑊咪踢爆

Pin 左

又𠝹

田北俊嘅人抵投?child登智商果然有限

潘焯雄宜家個page已經萬幾like，呃咗好多淺黃入去，佢仲搵人share佢啲post去啲黃絲嘅地區fb羣組，大家睇路！

又係偽人表忠嘅時間

幫個藍絲做義工睇嚟都係臭雞

當佢黃啦

alipay

大家一用鳩諗嘢

香港就會冇㗎啦

希望聯盟已夠票 留番俾藍絲投
講完

自由黨幾時有中間過
把口就好似好中間
投票果陣不知幾誠實
根本係禮義廉支派黎

唔覺得佢會出嚟選 極其量只係煙幕

李佳芯自己都黃到出晒面啦 仲想點

黃(田北俊) 我諗就嚟老鼠曾都係黃

幫yylam出書....er... 再諗下

黃到出面(幫藍絲做義工) 呢啲叫咩 叫食兩家茶飯

咁就正啦
G持

突發 黎到今日香港人重掛住玩垃圾會

想害鳩佢

識玩，九西啲選民最鍾意女人

仆街 女神幻滅

屌有冇初選啊
定屆票？？？
雖然鍾意ali但各位唔好精蟲上腦

垃圾Ali

珍

呢個真

阿豬阿狗都參選得

講真我都唔識個條友
李佳芯唔知條友咩立場都好正常姐
人地受到邀請出於熱心做義工
佢咁難得出雪櫃 點會又拉返自己落政治議題咁蠢

變撚咗藍絲啦 初咩選 幫田北俊嘅人做義工

唔john初選, 唔好投啊屌

潘焯雄屌你老母 之前仲扮黃眾籌
而家仲要痴去田北俊到介淺黃票
一定要當藍處理

學鄭泳舜撻姨仔個朵

連登仔幾時先可以帶返個腦
求其吹下風又喺到話咩女神幻滅 垃圾Ali
9up下就帶到你地風向

Sorry 自膠左，以為佢係同路人

胡杏兒vs李佳芯

敵人係希望聯盟同潘綽鴻，唔係ALi

上屆已經戇鳩鳩咁睇樣投左游, 今屆不能重蹈覆轍

所以係我問題?而家就得一個結果, 就係佢變咗田北俊嘅人

投游有咩問題？

點會join, 藍㗎

投游有咩問題?

九西選狗閪

puSH hard

Ali回頭是岸啦

哇屌

過唔過到我都會投

有啲鬼
同yylam出書
然後參選立法會跟潘
大家睇路 唔參加初選 唔好投佢

好多博大霧DQ晒民主派之後有位入

pin this la

鬼鬼地

游做過啲乜? 投左入去又做埋啲戇鳩野 無左個議席 唔係問題?

非攬炒不了，上面係咪五毛

下無啦啦叉隻腳埋黎
做下藝人咪算囉Ali

消息同時指，李佳芯仍在考慮當中，暫未答應，未知其意向如何。本網曾以文字訊息詢問李佳芯是否有意出選，但她只回答「不是」二字，就未有再透露更多涉及參選訊息。

垃圾報紙

無咗個議席係因爲中共，你屌自己人，係咪on9？

mayanne呢？

似係

我又唔覺得可以因為咁而拉上關係
不過一定唔會投希望聯盟

邊撚個投田氏啲人就一定係鬼！

下 幫佢地咪話自己黃thx

田少d立場你唔係唔知呀

pin佢唔係民主派穩陣啲

Chickeeduck
Ali

何必整臭自己個朵呢

選到拎十皮一個月

直頭係啦
自由黨牽頭

照你咁講 投天琦都有問題啦?帶住6萬幾票做監躉 浪鳩費晒

呢個網嘅來源真係信得過？
個網址寫Google.xxxxxx
有冇人識？

正, 一篇煲水新聞嚇到班35+初選友嚇到傻

我未ready呢

佢做啲野幼稚到無倫 又唔係咩議會抗爭 又無分寸 事後解釋又柒 搞到無人奉佢, 中共剝奪議席係仆街 但唔代表游係完全無責任囉

佢參唔參加初選先

應該先傾報導來源係咪可靠
之後先傾支唔支持吧
篇報導嘅source真係第1次見。。。

伏味好撚濃

content farm

之前Ali比人影到食黃店架！

幼稚？分寸？
梁天琦：以往嘅民主運動就係有太多人，有太多底線，太多包袱

中共統戰真係好撚勁

沈旭輝冇講錯 每次都有意想不到嘅人

希望聯盟不了

大波man都食水門雞飯㗎！

Ali

自由黨賣香港

全世界都知你係咩啦，奶共tvb偽人！

只信呢個

攞去洗啦

真？

當年田少好地地過咗23條
咪唔會搞成今日咁囉

會唔會搶哂其他人啲票

成班重口味谷上腦

應該去藍絲群叫班藍絲投佢

佢好過陳凱欣

push

唔表態嘅時候又俾人屌
真係難服侍

成班on9 仔係到叫春

mmc都未選ali就出嚟先

拉

睇路呀大家

潘焯鴻埋左田北俊堆，田北俊而家係支持廿三條立法呀

德國之聲：你的意思是，雖然北京通過了國安法，但香港在立法程序上仍有空間？
田北俊：北京通過國安法我們只可以接受，但不代表什麼都不管。如果中央的講法是香港本地立法不成功，他才要代我們立法，那我就建議用當年2003年23條。23條草案正式起草了（properly drafted），在立法會一讀丶二讀，有修改也寫好，是當年自由黨丶我因為幾十萬人示威遊行而反對，令政府最後收回，但法例還在的。
如果中央政府是代我們立法，那可以拿回那條法例出來。因為國安法依照《基本法》18條放在附件三，放下來香港一定用普通法而不是用內地法寫的，因為立法後香港法庭丶起訴和辯護的大狀都要處理，都是用普通法，沒有人懂得用大陸法。

冇希望聯盟

專登叫狗仔影，鋪路選舉得唔得

潘焯鴻痴埋田北俊到唔知為咩
明明中科踢爆沙中綫單野 又開諾翹做口罩都抵投
痴埋偽黃田北俊度 姐係叫人唔好投佢姐

佢係ig度出post搞到比TVB雪藏 都算係咁啦
係咪又要鬥黃

投票當然係睇立場睇政綱

人哋加入藍政黨嘅話 何止唔係黃 藍添啦

希望佢唔係啦

參選唔鬥黃, 唔通鬥藍?你係咪傻鳩咗?

佢訓慣架啦！

李雞心！

投
我做義工幫佢瘋狂派傳單

但田氏係黃咩

田北俊喔，咁都投？

Ali唔好幫條友選呀

否認左啦

大家冷靜啲先

起碼會有棋靈王一票

佢仲要同唔知邊個3JT黨嘅站台拉票

Ali express

辦事處神秘房

推

潘負責𠝹票架喎

好正

當選之後 有冇感謝祭先

Ali食穀種係唔係香港人養佢先
係唔係連登仔幫佢賠幾年約俾TVB

可以著泳裝助選嗎？

屌條友老母
借Ali上位炒作

我屌你老母呀

排第二唔會選到

假左d , tbb 線人話佢解左凍等爭視后😘

ali

名單第二即係抬轎唔會贏，點解要咁做

人地講一句就以為助選
點睇要的無可能

佢做姐仔嗰時都唔止呢個數啦 再加上一選就可能要送去集中營...

咁我覺得你咁樣講嘅話冇得講

[red]希望聯盟喺奶共㗎屌[red]

咁mcm選唔選

希望聯盟喺奶共㗎屌

成個設定佈陣, 好明顯目的係搶黃票啦..

我真係恭喜你呀

希望聯盟嘅就算鳩數啦

自由黨榮譽主席田北俊新牽頭設立的「希望聯盟」，以中間路線異軍突起，挑戰多區直選議席，更招攬了有港鐵沙中綫工程醜聞「吹哨者」之稱的潘焯鴻出戰九西。近日政圈上傳出潘焯鴻正與無綫花旦李佳芯（Ali）接觸，遊說對方成為自己的名單第二出選九西

樓上成班厹一見到ali就狗衝

都唔會投佢嗰邊㗎啦

藍既其實都好醒
一眼就睇穿田少係二五仔啦
係黃既先會煩幫唔幫田少一份

誠心呼籲九西選民喺選舉呢啲重要關頭唔好精蟲上腦上次九西班友仔精蟲上腦投游蕙禎唔投毓民已經係一個好大嘅教訓，政治呢家野一定要理智，唔可以意氣用事

民主派都拉鳩晒，入唔入到閘都成問題

潘焯鴻唔係之前想揾自由黨幫手選咩？

麻煩幫推620罷工罷課公投

20號，全港最大三罷公投上線了

【突發】620公投票站地點出爐

工會聯盟既勢力要盡快建立出黎
咁先可以牽制政權
有工會聯盟勢力既存在
就唔洗怕所謂槍打出頭鳥
亦唔洗怕有大少少既勢力就比政府收皮
因為1個公會退場, 將會有千千萬萬個工會頂上

加入工會 全民三罷

我話撚知你攬炒巴落埋牆踢波
1. 初選
2. 投名狀
贏到初選+有簽投名狀就投
講條撚咩

無錯 無初選不投

如果咁高調TVB唔抽起套劇,大家都知佢係代表邊邊

李佳芯代言啲傳銷奶粉

田北俊，完

話之你玉黃大帝嚟選 過到初選就投你 就係咁簡單

咁撚堅

潘焯鴻 個人真係有啲鬼 似商界撈唔掂 先撈政界
依獲又借ali上位 大把人好過佢

香港有個美女議員，有助打國際線

田北俊藍扮綠
唔好泊埋去呀ali求下你
唔想你一世英名盡毀

ali唔初選都贏 黃既唔出名一定輸硬

痴埋去真係玩撚完，咪制啊Ali bb

你樓上已經好快手咁貼左jpeg

想講呢單新聞係支那01第一個搶先出

否認咗
樓主置頂

真美色

無初選我理得你侵侵黎選都好

慘撚到 人哋去間廠就比人當參選

每次見到呢d我只會記起游惠貞

樓主你睇返有冇票未
記得你區議會之前嘰呢咕嚕但點知冇得投

俾我就等到套新劇播到尾聲先話出選
拎夠人氣到時cctv 腰斬套劇都唔怕

用碌尻投票咩

田北俊都黃？唔撚係呀
記住初選三不投呀

似係TVB想再雪佢搵人作文有借口雪過

拉
假料

老老實實
呢啲時勢有冇議政能力做議員有咩分別？

住九西 不過點都投啲鐵黃

佢唔係黃㗎咩

亞貓亞狗都做得咁，唉

聽尋日朝早商台晴朗就知
田大少擺明要𠝹淺黃票

今時今日仲有邊個覺得仲有中間派

選到佢，咩撚都唔識，最後都係聽後面個條友支笛。
選佢個個真係用碌撚諗野

update

不如pin咗先？

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

樓主改pin 啦，係到老屈人好on9

其實佢溝緊我

人哋都無話參選 網上謠傳吓都已經比人鬥撚到人仆街啦

妳係雞黎架咋..........................

杜汶澤同佢個訪問佢都露晒底啦
睇唔到有警暴 真係笑撚死

10萬蚊 我都選

自由黨，
終於伏，扮晒中立

𠝹邊一邊都未知

呢句真

搶到淺黃票就係田少俾共匪既投名狀

ALI 有咩代表作, 有冇懶人包包

點解我唔係九龍西。。。

呢個post真係見到child登仔幾on9，用下面諗嘢

香港仲有好多傻西會投

唔覺傻西 藍營派福袋都投左藍啦

仲邊會投中間超人

ali好慘，又俾藍屍搞

500+正皮

希望佢快啲完左cctvb約 新書大賣

本土 -> 泛民(有初選) -> 泛民(冇初選) -> 非建制

唔投 = 送俾人